那是快感還是痛

？

我

...😞

痛到仆街